{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014927",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 K-POP 호텔"
    },
    "text": "加平駅の近くに位置する宿は、南怡島とザラ島から車で10分以内に到着でき、駐車場も広くて便利です。宿泊施設は計39室の客室で構成されており、周辺には京春線加平駅があってアクセスが便利です。韓国語を含む様々なサポート言語も提供されます。全客室は2人部屋として利用が可能であり、3人以上は利用できません。宿内ではネットフリックスの視聴が可能で、配達アプリも利用できます。宿の周辺にはコンビニエンスストアも徒歩で利用でき、駐車場が広く電気自動車も充電できます。しかし、未成年者の入室は不可能であり、ペットの持ち込みや調理は絶対禁止され、最大定員以上の人数は許可されません。施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますので、この点に注意する必要があります。訪問客は概して満足度が高く、きれいで位置が便利で、南怡島訪問前に泊まった旅行客が多く訪れました。飲食店は周辺には多くありませんが、コンビニまで歩いて行ける距離なので便利です。また、ホストの親切なもてなしとペンション級の施設で宿泊満足度が高く、寝具も快適できれいだというレビューがよく見られます。急いで予約したにもかかわらず、おおむね満足のいく宿泊客が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "加平駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "南怡島とザラ島が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "計39室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には京春線加平駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々なサポート言語が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊できるのは何人までですか？",
            "answer": "宿泊できるのは2人までです。3人以上は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できる娯楽サービスは何ですか？",
            "answer": "宿内ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはコンビニエンスストアがあり、駐車場も広くて電気自動車も充電できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能であり、ペットの持ち込みや調理は禁止されています。また、最大定員以上の人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊客の評価は概して満足度が高く、きれいで位置が便利だと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 332
    }
}